\beginsong{Terzo tempo}[by={C. Cattini -- E. Carletti -- G. Carletti}]

\beginverse*\nolyrics
\[G | G | E- | E- | C | C | G | G]
\endverse

\beginverse\chordsoff
Ma chi sei,
tu che corri affianco a me
con lo sguardo attento
e la mente al terzo tempo.\smallskip
E se avrai
gambe e fiato sentirai
come un rullo di tamburi, \brk sta passando un fuori campo
tutti pronti, si alza il canto.\medskip
\chordson
\[C]Tra sconfitta \[G]{o vittoria},
\[E-]oggi è in gioco u\[D]n'altra storia.
\endverse

\beginchorus
E \[C]poi ci incontre\[A-]remo la
nel terzo \[G]tempo \[D]e an\[E-]cora sarà.
E \[C]poi ci incontre\[A-]remo la
nel terzo \[G]tempo \[D]e an\[C]cora sarà.
Ti giuro \[D]che
è anche per \[C]te.
Ti giuro \[D]che.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ma chi sei,
con un cuore da leone
col sudore e la passione
sposteremo le montagne.\smallskip
Non sarà
solo tempo perso
ma è un film che non finisce, \brk un'idea che non tradisce
un finale che stupisce.\medskip
Occhi aperti notte bianca
una storia che non stanca.
\endverse

\beginverse*\chordson
Ti giuro \[D]che
è anche \[B-]per te.
Ti giuro \[E-]che.
\[C | D | B- | E-]{Oh oh oh.}
\endverse

\endsong
